yau mo ran gok dak ngo daa gan go di zi ho lun on9

See lun dou ngo tau dou big maai

nei hai on9 jai

Yau